連登今舖紅啦

咁多名人又多謝又推薦又盛
你連仔實好開心

不過！
同樣五毛中國共產黨網軍都會重點睇實連登
將連登列為統戰嘅第一目標
到最後呢度就會好似以前高登末年咁，成班五毛響度無風起浪，日夜洗版鬧交，到最後大家完全無辦法正常討論，意興蘭珊

所以，而家應該要立即停止新會員註冊，阻止網軍湧入
同時重新整理現有會員，將分身同奇怪email全部封鎖
以保持論壇質素